發覺所有廢老都會有嘅習慣

就係企係到老奉等人開門呀
嘩賤到呢
見到有門就專登回頭望有冇人
一見有人行緊過嚟就施施然企埋邊
等人幫佢開門
好啦，門開咗啦
唔該都冇聲就第一個「娟」入去
試過無數次都係咁，慶過火屎
有手有腳係咪連道門都開唔撚到呀
有啲老人家行動不便拎住拐杖篤篤篤就算啦
但唔少廢老仲鬼咁生猛係到搏後生仔同情，好反感呀

於是我今日落去食個早餐
我跟係個廢老後面行
個廢老施施縮縮咁慢慢行去道商場門
仲時不時兩頭望咁
明明十幾步路程佢專登拖慢幾倍嚟行
我梗係知佢想點啦
於是我行快幾步去打開道門
正當對門比我打開一個身位時
個廢老已經想上前「娟」入去
我早佢一步先攝一隻腳落去，唔比佢過嚟
再成個身攝入去，然後光速關埋對門實一實

班廢老開個門有冇咁難呀
平時是咪搭2蚊車搭出特權呀
好似咩都老奉咁，憨鳩鳩

有時屋苑都係 等人開門
我做人好撚有手尾
趁佢想入個時即刻關門

呢啲咪態度正確囉

平時我行商場出入口 如果有兩度門既過 廢老係左邊等我開門 我會行去右邊開到勁細夠自己過再閂門

佢哋共同嘅位就係仆街

呢班廢老淨係自私，仆街，黑心

如果有purge ， 一定要purge呢班正仆街冚家剷

試過，比佢屌翻轉頭

做得好呀ching

走果陣果陣拖多下拖到關門

1999sor

香港人大部份係咁
廢中廢老比例最多
最火既係
我出佢入或者掉轉
我開門然後佢迎面攝入黎
而家我有你冇你一開門就一個排雲掌打出去幫自己開路